如果黃毓民今日喺議會, 佢朗誦演講會朗誦得有幾大聲?

演講辭:「古文quote -> 港共政權 @#$%^&* -> 泛民垃圾 @#$%^&* -> 古文quote」 -> 成段擺上facebook -> 毓民好野完成抗爭

講唔夠一分鐘俾大口狗踢走

行去大口狗前面扭屎忽花, 一邊問泛民班廢柴做咩唔衝出來打死大口狗

認同

佢自己又唔去打

泛民唔肯幫手 (好似係)

仲黃毓民？2017年啦

一定係望住梁家傑, 郭家麒, 葉建源呢啲

佢除左屌鳩啲官之外
其實仲做過乜嘢？

教徒最鐘意一邊話泛民無實際成績, 一邊由朝到黑拎啲教主演講片出來打飛機, 好似佢屌到啲官面黃兩秒就叫實際成績咁

剩係呢段已經好過泛民好多，
你話佢演員又好、投機又好，
起碼係企喺抗爭者嗰邊。

咁即係做過d咩？

議會入面係無，
但對義士嚟講係一份好大嘅精神支持。

黃碧雲做過d咩？
楊岳橋做過d咩？
白頭佬做過d咩？
人地起碼識朗誦屌柒班官
泛民班仆街除咗嗌可恥又做過d咩？

哦
嗌既方式唔同姐
無分別

咁即係黃毓民除左識屌9班官之外同泛民無分別
都係阻止唔到港共為所欲為

做精神支柱係咪立法會議員都一樣啦
佢而家日日都係facebook朗誦，義士一樣可以慢慢J

上選舉論壇比何志光咬到周身損晒駁都駁唔倒

屌柒左對件事有冇改變？
佢2016年流失咁多選票
已經反映左佢支持者少撚左好多